[九州]由布院住宿一問

想問 由布院 有冇D性價比高既旅館推介

其實本身想住普通酒店,但又想溫下溫泉,可以點

上個月住由布之彩好正
每間房都有私人露天溫泉可以瘋狂浸
地方好乾淨好舒服
去到由布院站打電話比旅館約時間專車接送所以都好方便

認真，住Yufuin Country Road Youth Hostel啦
又有獨立房，又有溫泉浸，夜晚仲有免費night tour

依間有research 過

正wo

價錢合理,岩哂自己去